有冇人好易信人

我曾經都好容易相信人
結果發現原來大家都係會離我而去
自此就唔再同人交心

信我

我哋會喺度陪住你

曾幾何時我都好似你咁
絲打 試下識人啦 放膽識 唔係叫你一諗住識嗰個人就擺曬個心落去 而係慢慢從普通social搵返個感覺返嚟 當你心情放鬆識識下好多時真係會識到值得交心嘅 即使嗰個人未見過 都可以相處得好舒服 仲熟過現實識嘅人咁俾人傷過係好難好返 不過加油
最多咪係度搵下啱傾嘅人傾下計囉 不過要控制數量 如果唔係好難handle到social變到例行公事就唔好啦 社交都係想開心姐

同埋心態好緊要 千奇唔好覺得係自己問題 畢竟依家好多人都係速食關係 識一個又yo一個好正常 咁你就會覺得識人其實好輕鬆 因為問題不在自己嗰度 只係啲人太快 對關係太唔認真

我其實想搵一個人係可以真係交心
之前試過同人傾不過最後大家都不了了之
可能對方都會覺得我煩或者負面
有啲只係停留於表面 大家講吓啲鳩野就算
最後都係得返自己一個

我都搵緊可以交心嘅朋友 成果唔錯 不過廢事係度講怕自爆 不了了之係咪你唔夠9up姐？未必係你負面同煩嘅
負面只係你有嘢諗唔通姐 你需要有一個諗嘢好叻同清晰嘅聰明人同你傾下 開解下 諗通咗就唔會將啲負面嘢不停loop㗎啦

你幾歲

睇返你之前啲post
都有好多巴打舉手自薦做你聆聽者架
或者其中有人同你好夾呢，唔試下？

交個心出嚟去識人 到頭嚟發現人地根本唔當你係一回事
去到依家我都覺得自己好戇鳩 依然都係會同人講好多嘢 喺個loop度走唔到出嚟咁

成日畀朋友話我太天真 好易畀人呃
我又真係好易信人

不了啦 怕了

係 所以成日都同自己講唔好高估自己係人哋心目中嘅地位
我已經學識咗

我都係～

人地講左啲咩你又信左啊

我遇過啊都好睇你識著啲咩人 絲打你有無一個交心朋友 同唔識嘅人傾計其實會講好多自己平時唔會同人講嘅嘢

你係咪嗰啲唔識睇眉頭眼額嘅人嚟